我返嚟啦

我之前衰宣傳Picoin 比人封左號
我宜家有ac返嚟la
雖然無咩人識 但以前喺財經台都算活躍
有比麵仔同化云燈過
亦奶過南能嘢
都算同好多貼經台巴經歷過一年半載
宜家回歸財經台 變返財經JJ
最後祝大家2020可以盤滿缽滿 叱咤股壇

hi，我係燒腩四寶飯
興趣係撚鳩熊軍

今日俾人夾咗幾多點?

好行唔送

我都無再po la
洗唔洗咁絕啊